Každemu clověku se libí cestovat a poznavát život v jiných zemích. Nekteřý lidé cestují k moři a druhý má zajem jezdit v kulturný místa. Když jezdíte k moře, mužete odpočivat v hotelu, plavat u moře, opalovat se, jezdit na lodi a take hrat volleyball u moři s kamaradami. Po večeři mužete chodit do restaurace, diskoteki nebo jit na prochazku. Take mnoho lidí cestují v jiných zemích. Oni jezdijí na ekskursii, divají se na nejaký pamatky, muzei. Chodí do restaurace, a tam můhout jíst nationalný jidlo. Take můzete chodí do obchody a kupovat nejáky darky. Důvody pro cestování jiných zemí je poznat život v jiných zemích, jak lide žije a pracuje. Při cestovaní uznaeš mnoho nového o mistách, seznamíš s novými lidmi. Myslím, že cestovaní je dobře, protože jsi poznávaeš jiný zemí.
